男朋友仲有同ex聯絡，點處理

男朋友之前同ex一齊6年，到宜家仲有聯絡
試過暪住我同ex出去食飯比我發現
我原諒左佢，因為個ex既問題同佢嘈過幾次交
但佢話仲聯絡係因為佢真係當ex係朋友
間唔中問候一兩句實屬正常，因為佢好重情喎
有時偷睇佢電話發現佢地真係閒聊
幾日先覆一次

利申 男朋友係好仔黎
講大話就會手震面紅所以冇野呃到我

繼續比佢聯絡
男人都係賤分手

可能del撚晒message姐

屌尻佢跟住分手

男人做野你地啲雞咪咁撚煩

大方啲 一齊去食 將佢ex變成你朋友

接受唔到但唔需要去到分手 可以再同佢傾下

有見佢del過

唔得喎呢個

咁就死得啦

有傾過，佢話因爲ex冇玩igfb個d，所以間唔時聯絡其實都係問候下

但我信我男朋友做唔出d乜

其實呢招高

why not
既然佢會del紀錄 呢個方法係唯一會令佢知難而退同放下戒心

有乜好問候 一定仲有感情

因為ex好屌啲
傾傾下就約出黎友誼波
同我朋友個case一撚樣

認同呀 分左就分手啦
唔好阻人 可能有啲露骨啲就要del

del msg 冇野都變有野

仲想一齊咪扮死狗道歉囉 可以點
但你有無咁on9呀 同EX對話都要講
又無乜特別野
唔係乜撚都要同現任交代呀嘛

直接唔應咪乜事都冇了

咁我都想比佢知道我問題。

而家就會認錯！我應該多去了解我女朋友。唔應該嘈落去。

佢話係有感情不過唔係愛，係朋友喎

可以唔回覆其實 但你條女都過份左....

唔想委屈自己，其實有段新關係唔同ex聯絡真係好難咩

我個ex一直都keep contact with his ex
而且又多女仔fd
識佢嘅時候係player一個

覺得佢部電話好似好唔見得光咁

以上係其中一個原因將佢變做ex

你奶閪有冇發覺有上手陣精嗅

暪住我同ex出去食飯比我發現

以經不是朋友關係了吧

帽事既

睇埋你user name似係啲懶巴閉又要check男友電話嘅港女

屋企窮困，單親，母親長期病患者，有個唔生性既細妹，拎左張卡亂碌

我同細妹都係全職學生，我做part time辛辛苦苦先搵得三四千，幫佢還卡數都還左三千幾蚊min pay

銀行話我係學生所以借唔到錢我分期還錢

每日壓力都好大，成日諗點還錢，野又食唔落，已經失眠好幾個月，

想問下，如果我死左，條卡數會唔會都要屋企人繼續還？

首先你已經設定咗你同唔到佢ex做朋友
咁樣玩唔到落去喎
點解唔放開心胸 嘗試去認識下佢呢？既然你男朋友無辦法少一個朋友 咁咪你多一個朋友囉

男人唔同女人 和平分手嘅ex無乜事都唔會特別del contact唔聯絡 就算我係女人 我都仲有同初戀contact 普通朋友就真係普通朋友㗎咋
一段關係入面 千其唔好要佢二選一 佢揀你第一次 下次就未必再揀你

唔會想多個咁既朋友囉

俾你睇既message係佢刪剩既

唔見得光既情慾短訊已經刪左

咁你咪唔會懷疑

好缺朋友咩？
Text 下都唔appropriate，當係禮貌

但食飯，根本唔尊重你
對你好的話，唔應該令你擔心
根本自私

俾建議你又bam 又問點處理 咁你係咪想人答你同男朋友分手？定叫你男朋友唔可以再同ex聯絡？
佢做到就唔會del紀錄 唔會照去食飯啦

佢ex做過啲乜令你咁難接受呢？做唔到好朋友至少你可以認識下 你又唔做啲嘢一味等你男朋友做 佢又乜都唔做 咁吔屎啦

話哂都深愛過六年
仲做到朋友都正常姐

其實同ex做朋友, 有咩問題?
人地一齊左六年, 做唔成情侶, 起碼做得返朋友, 交到心, 大家明白大家
好多野都係要用時間去建立, 點解要因為自己嘅自私而要令自己伴侶冇左個老朋友呢?

可唔可以講下邊個位過份左？

你比個機會我做你男朋友啦！
你點解要咁辛苦，我會心痛🤧

過份既位係咁易就分手... 但你太睇少女人 你呢種係好蠢既誠實 如果哄得返唔好係佢面前提任何關於其他女人既野 因為你條女應該好敏感 依家你去認錯話諗通啦 你唔應該同佢嘈 今次之後你知道佢既底線啦

知道左底線。但唔會再係咁樣去嗌交。自己唔會再嘈。但已經分左手。但不斷救緊。

可以嘅話。我可以點做。已經係咁認錯同隻狗咁。想佢原諒我一齊返。

你都比佢屌過喇

溝左個ex佢
百合大法好

唔覆又可以話身有屎
覆又話掛住佢
block又話仲介意
唔block又話9痕等人搵

其實唔信嘅做乜都唔會信㗎啦

屌你話佢重情咁佢有無諗過你感受？ 佢有無重視現任 有咩理由仲有偷偷地食飯 擺明友誼波

我應該點做。。我係咁救緊

佢ex有無仔先？

其實個個人處理方法唔同
但你同佢都太後生，覺得用同一個方法先代表對ex冇嘢

我係嗰啲，放低咗，ex就係路人，friend list仲有喺度，佢send msg我都唔會有咩反應，所以唔會block. 對我嚟講，介意一個人先會block.

我老公係同我唔同，ex對佢嚟講係完全唔想再喺生命出現嘅人，佢會block 9晒 del晒。common friend結婚 ex會去佢都唔會去。對我嚟講，ex會去嘅場合 i don: t really care因為佢同個侍應冇分別

你地就係嘈緊呢樣處理手法唔同嘅嘢
冇話啱定錯